一人一個Ex對你做過最仆街既行為

係啊我都覺

特登po唔著衫既相引誘人

咁你有冇比佢引誘到

早排同個男仔拍拖好地地 點知佢一見佢個ex搵番佢就成隻狗咁衝埋去話未放低個ex喎 最後仲比佢個ex撚狗咁撚真係好仆街

係巴士上便追住我條撚含

咁就梗係冇

推 快啲屌醒我

好彩啫咁

梗係冇喺埋一齊
雖然係學校仲會見住
但係對上一次同佢傾計起碼已經係成一年前

有冇人罵下我

點臭法